[義氣真姐妹]Lisa捱批評 Jennie保證：她由我們保護！

Jennie真係一個好女仔

Jennie：Lisa由我們來保護！

BLACKPINK日前在泰國，亦是Lisa的出生地開演唱會，成員們在台上發表感人的言論，向粉絲保證Lisa會由成員保護好，同時回應了日前有人攻擊Lisa長相的事。

因為Lisa的一個紅地氈裝扮，讓她受盡韓國網友歧視言論的攻擊。一些無理的網友指Lisa卸妝後只是泰國女子，又一直針對Lisa的身材和外貌作出攻擊。泰國有節目播出了有關惡性評論，令泰國的粉絲群認定韓國人歧視泰國人，更發起了「#RespectLisa」運動，引起軒然大波。

對事件一直沉默的BLACKPINK成員，藉12日的泰國場，在台上說出了她們會支持和保護Lisa的説話：「大家應該為Lisa感到驕傲，她很強大、很健康，也很積極」、「我很想在Lisa家鄉說這番話，讓每個人都知道我們會好好照顧Lisa的」。雖然不知道事後網友又會有什麽回應，但相信成員會好好照顧在異鄉奮鬥的Lisa的！

幫手除襪望都唔望下.gif

唔知你講羊

#1 導彈測試WIZONE•13 日前

Lisa好正喎

wow

中國：堅決保護中國公民

好事唔怕再提

Jennie: I was planning on giving her a big slap in her face (for her birthday present)

我宣導樓主成為娛樂台第一bp打手

宣佈*

我懷疑你有少少中意我

g持

jennie果然夠雷！

skr

如果你屋企個泰籍傭人被人批評
你會唔會撐佢？

見唔見到人地話Kidding呀

真姐妹點會計教呢D

唔好亂講
小妹只係講事實
叫我BP傳道師就夠

唔啦
又唔係批評我
只有批評我D姐妹我先會撐佢

個頭盔真係戴得好快 快到冇轉表情西住面講

好朋友講下笑有幾奇
Btw小公主D英文口音真係好好聽

雷你老母